林鄭是咪on9架?取締，再組織，再取締，無限loop???

其實政府是咪on9架
取締一個冇註冊wfc既一人黨
假如呢d黨聽日宣佈解散
後日改個名換個人又係facebook重新成立新組織
你又再取締再刊憲
佢又改名換個人又係重新成立新組織
無限loop
香港咁多鍵盤戰士
個個係facebook連登搞個黨
政府咪好唔得閒
咁有人話23條立法後
以後講都唔俾你講咪得囉
咁到時d人就會玩野
改為搞真愛聯，習總後援會，監察賣國官員聯盟
以香港人性格
越高壓，越玩野，林鄭邊可能唔知?
除非佢專登暗推港獨啦

港共好明顯係項莊舞劍

淋病好波，思歪做唔到既佢全部做晒